Solomon Yue 話中共偷取武肺疫苗知識產權

直指中共違反中美貿易協議，侵侵應該好快做嘢

40%關稅

up

狗改不了食屎

中共大鑊了

推

班畜生係咪唔記得第二輪談判要傾智識產權

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

第一階段已經包含左知識產權

佢的確係偷咗
所羅門講得好啱
中国真係垃圾国家

擺明係Trap啦。邊有咁大隻蛤乸丫。知道支支中𨳊梗。

咁快變左歷史文件

美帝基於人道理由授權比你免費用 你就走去註冊知識產權 痴撚線國家

請往死裏打

有重大疫情都唔體諒下?
仲點同你做生意

唔通係個氹？

睇華嬸屌柒美國唔「援助」
就知道支那好唔想遵守協議承諾

我懷疑佢有精神分裂，邊吊7美國邊求人幫手

400

而且美國贏盡道德高地
我唔收專利兩個月俾支那蝗救急
點知調轉頭搶走埋專利話係支那注冊
美國媒體應該有咁大煲咁大
同全世界講支那係唔值得全世界幫
而且宣布支那違反協議
全面調高關稅 禁止高技術性產品出口支那

咩精精分裂呀

支那想要的援助是 美國撒回貿易協議，比支那走數

你估真係屌唔送物資咩

美國自從trump就識玩
分開the gov of China 和 people of China分開對待
貿協係對政權簽的
醫療援助是對平民的。

未簽已變歷史文件

幫手推文

暫時睇只有口交部9up要反口貿協

白宮，至少庫德洛don’t give a fuck

實在無恥

推
雖然係治療「藥物」
唔係預防「疫苗」

正正常常咁用咪得
美國都係好心用人道理由幫你
有強姦無焗賭
依家用支槍迫中共做仆街野咩

支那國

Push

Good newsssss

簽完個下就已經係歷史文件

推
今次真係道德限制了我的想像力

就係學老共玩分化，要敵人內鬥。

幫手上Twitter推爆佢啦

做生意既野互惠互利
有利自然就會合作
但冇人會想同一個無誠信既人做生意伙伴

唔好撚再講到支那同人做生意係佢恩賜咁

屌你老母，水同糧香港人比錢買架仆街

美帝話幫你你唔撚要走去偷
你估美帝唔識整TRAP冼鳩你一獲

Push
打！住死裏打！

中伏了

中共最叻抄野，冇計

你未問過人地, 就用人地D野, 咪就係偷
零尊重既自私撚

原來咁大個氹比支那踩

come on sir this way

但如果真係氹無理由咁明顯都踩落去掛？挖玩個窿草皮都無鋪都上檔？

原來美國比陷阱中共踩

比疫苗支那又唔會失民意，又可以大條道理加關稅/升級

美帝

請君入甕

支那個種係明搶而唔係偷

唔比支那偷支那實會收買一大堆左膠攻擊美國唔人道
支那唔好諗住免費有人解你隻生化武器咁開心
衣家去到咁盡到第時完左肺炎人地就會接住開返你拖

Push together

班生蕃永遠都係後面助攻

支那又真係仆街到踩正落trap依下好嘢

美國近年都係咁 對中東都係接近同樣政策
而且美國都知中共對平民係完全唔會Care

然而中共真係會踩落去

習大大唔會蠢到由得間大陸公司申請專利？

好睇

who皇帝習又可以控制中國人民上下一心反美

好想知之後會點

trump: trap

推呀

幫推

First time?

衣家仲搞集會

肺武帝

推, 幫手retweet

侵侵真係好醒
擺明估到支那改不了食屎一定會偷
特登行呢步，等美國反佢既人睇清楚支那幾抵死
跟手trade war可以再進行制裁支那
大選又有埋更多支持
sweet!

Push.

成個局擺明就係請君入甕
支那厚面皮係一回事，咁撚on9 都有
侵侵應該吱一聲笑出黎
雖然唔偷嘅話，應該冚支剷

佢地國家就黎變歷史
仲傾條毛咩

人地見你有疫情然後比錢研發完免費比你用
你轉過頭偷左 話係自己嘅
點同你做生意呀

不過傾唔成嘅話，咁第二階段嘅香港談判咪胎死腹中？

其實中共點偷到疫苗？

80年代打日本都100%
40%真係濕濕碎

儲埋一炮過係第二輪爆

中國只係炒疫苗，唔係救市，美帝俾佢都嘥氣

真係有得諗

岩岩先簽左未夠一個月 即刻反口搶疫苗知識產權

pp

未簽已經係

比個坑比中共踩

😀

反而覺得中共希望用e件事去處決放毒果班人員, 之後令個陰謀死無對證

push

RT RT RT

冇出街o既鍵盤戰士, 大家仲有mission可以做架~

今年至佳揮春：

支拿天性

土匪改不了食屎

落入圈套了

我地要嘅係中共瓦解

真係CLS
今日藥廠CEO係記者會都唔知點答

加佢老母閪關稅啦係我唔撚忍啦